[IOS/AN] Ro:守護永恆的愛 永遠唔跌卡(5)

Q:用咩模擬器好
A:夜神 BlueStacks呢兩個都幾好用

Q:咩職勁
A:課金玩就隻隻都可以玩到好勁.無廢職

Q:點搵錢快
A:推塔 打遺址 打MVP

Q:扭蛋裝抵唔抵扭?
A:大部份扭蛋裝都可以幫到你過渡初期大半時間 有加經有加六圍輸出唔低 都幫唔少手,不過重點係 扭蛋每日扭一次好.因為每晚會重置. 10貓幣一次.唔好一次扭幾個

Q:點升LV快?
A:每個城既300詩人 每日5次裂痕任,兩次對抗魔潮任,十次委託任都夠每日2,3個LV 有多時間就掛下材料 寵物冒險都幫到手升下Lv 有時仲一個唔覺意掛到卡片返黎 61lv金字塔2樓 寵物冒險一個鐘22萬經驗左右

Q:賣卡片好賺定係賣特典好賺?
A:投資涉及風險,有賺都一定有蝕唔好人講你就跟住ALL IN.卡片炒賣真係睇果期需要乜

Q:駛唔駛壓等?
A:壓等係主要因為去到某個LV就要捐高級材料換公會貢獻,巫師系職務最明顯.因為要學隕石術要捐好多料賺好多貢.

Q:入公會重唔重要?
A:好撚重要

諗到大家可以之後再補充
祝大家掛到好寶

無人開po既
下次爆PO無人開就1001開
大家繼續討論

其實鳥獵係咪要睇魔攻

睇int同dex，個技能有講
我鳥獵玩到71頂唔順轉左adl
都係好廢，秒唔到怪掛機都係等比人搶

留名

LM
牧師天衣未+10前係咪用大貓會好啲

留明

我發覺自己公會D獵人同埋好多人 睇完D陸服文章話烏獵好輕鬆唔洗重課
就好心動走去洗點洗技
買把露娜弓+月亮+謊言+長靴 就以為做到烏獵

烏獵
第一要諗 掛機永動
第二 山地遊俠裝
第三 星盤

係, 永動對鳥獵嚟講好緊要, 實力即刻高幾倍
但我而家回魔先得3X...

漫漫長路

反而D人話ID獵, 我自己就覺得IA獵實用D

請問去app store download 港澳版？我見到有幾個版本

77武僧而家好迷茫
一直技能型 +5虎爪 3狼卡
而家掛藍鼠要浸透+彈指先殺到 叫做賺下賽依伐
始終無課冇聖徒錘差好遠
冇貓尾棺材轉唔轉AIL型好?

ID獵講求一下秒怪 做唔到秒怪既話 又無閃避 比怪打幾下就
目前係IA 好過ID
2秒左右放隻烏出去打7-8千傷害
其實ADL2秒都打差唔多傷害
真係唔好諗得太美好
烏獵都一樣要諗D裝備開洞 插卡 諗下點樣永機
想轉烏獵既巴打/cd rom 都係正正常常玩住ADL啦 好嗎

打守護永恆的愛
應該得一隻

呢到有冇巴打會組吃王團

成日on99一個人拖住分身補師去食d低級mvp同mini

冇坦冇控場朋友

想食下大王都唔得

或者問有冇團缺dps 可以組我

82級鐵匠 有貝克有屬卡點好單體推車星盤
可以幫到你地唔比人偷

想問下有關詩人300隻怪任
1.係咪一定要解佢D前置先會出300任
2.例如我第一日解左A城既300任,第二日重解唔解到?
3如果可以重覆解,咁.如果我開左3個城既300任..一日咪要打成千幾隻怪?

首先你要了解下詩人300任解完有咩用
詩人係解完任務會開通相關城市既裝備製造

1,一定要跟著指示解
2,任務接完 你鐘意幾時解都可以
3,解完任務就完架啦 你想接多次都唔得

搵坦補先難 成日日頭都搵唔到人打 我成個公會d坦補都係上班一族

初頭我以為可以無限解..心諗打300隻打好撚耐..

詩人唔係日任黎
每5個lv就有一個新既詩人係某個城/地方比你接任
打完就要等下一個

廢獵留名

例如斐陽 中間有個裝備製造NPC 你要完成詩人300 先可以解鎖比你整斐陽既裝備

坦補法都缺
我都係自己雙開食mini
最盡都係食草精同妖君

單體手推車星盤點晒要幾多金章？想棄左隻狂騎玩第2隻

想問飯團有無得放某數落落倉俾分身用？

咩裝可以單食?

想問下如果暴刺(有屬卡,110爆,460攻速),有隻神官小號(10lv暗壁),可以試單食咩mvp/mini???有冇高手教路

有暗壁冇煩惱
鐵匠自己左右互搏帶補打小王就唔好用單車
要用群車清小怪 如果唔係暗壁好易爆

食到咩王呢D就自己試啦..
其他人點知你咩裝咩配點
死幾次就知自己食唔食到果隻王

無錯，何況呢到好少人玩刺，可能無人有你咁勁添，自己發掘再分享上黎啦

南瓜同半龍唔會召小怪
左右手入門搵呢兩隻開刀啦

個個都雙開練??

你地用哂啲戰時會做啲咩
繼續掛定點

offline la

去聽歌

留個名日後有機會一齊打

頂好易過 扑一陣蝗蟲都冇哂

唔開2個AC玩係咪好難升?

唔係 係我寵物探險用哂啲時數
60分鐘一次 好那利

睇你玩咩職啦

其實呢隻game係咪原廠授權 中國製造？
好奇咁想知隻game來源

公會4lv啦

練緊35LV法師..

60幾刺客重未搵到公會收留
單機好寂莫

見到64/64 爆左？
但照申左

掛左成日紅蛙都係得廿零萬

永動加山地已經去左4千萬

洗唔洗雙開

有冇巴打朝早7至9打機 想搵下固定團

同樣係NT300 課去扭蛋機抽卡定賣月卡會賺多啲

扭卡呢d咁講運氣既野
好難答你喎

一個講運氣 一個驚佢賣唔出

月卡好好賣啵 多數放兩日實清晒

成日都見到幾百張掛喺度賣緊 真係會有啲驚

點解呢排我隻補唔入隊
目標定我隻掛機人
佢成日會冇左目標唔識放技

想問下如果兩個人等差太大係咪會吸晒啲經

ID?

hinsane

有冇人可以分享下啲怪既定點重新位
我正係知哥布林森林個位

Xhide

打咗成日都唔出卡

蟻洞重新點係邊

請問聖徒刺定刺藤比較好

玩暴刺一定係刺藤 升埋上去第三級115+115攻

出卡機率係以年計

我想要哥布林卡

蟻洞黑狐得一個位咋嘛

開左新人34lv 搵隻50牧放buff 但好似吸鬼晒啲經咁
等差幾多先唔會吸咁多

好似無關係
呢個lv
去刷邪骸戰士到2轉

我70帶我女友1x acc佢都好小經

點先可以儲快D 寵物團子? 需求好大

其實近戰係咪唔會用原地警戒掛機

Ipad玩食唔食電

我會彈app

有成千個放係度唔知做乜9

用黎博卡

打左20隻男爵都唔出魚槍

盾都剩係出落隊友到

好心痛

聽人講話出卡同清怪率有關係
清得越快越易出

佢唔係講探險博卡咩
另外探險啲經驗好高 高過打怪好似係

探險效率個%越高經驗越多 我最高都係11x%
唔知可以去到幾多%

單機62工匠有無公會收我

想問下個效率係咪base on隻寵嘅親密度咖

唔係好知，我隻貓3親密高%過9親密瘋兔

有冇推車鐵秒到大斧犬妖可以分享配置?
我打刺錘8萬幾 換返魔花卡同食土原打大斧得6萬幾

盔甲巴
你仲有冇玩mitrasphere
btw 你咁勁嘅已勁去到打呢啲mvp

搭塔都幾係野 尋日淨係打90一層打左個幾鐘

我都想問
齊曬三個箱條件但得55%，寵lv已經同人一樣
係咪即係親密度影響？

lv 要高過果關一段距離先高
你80lv 寵齊哂條件玩2x 關果啲
應該有140%以上
如果80打78lv 關果啲
齊條件都應該得40%唔夠
唔係同lv 開到場就拎得足獎勵
仲要睇lv
所以未高過果關6,7個lv 都唔會夠80%以上
好似係咁

同埋如果用波利冒險
果個%會比較低 好似係咁
我比較過波利 瘋兔冒險% 明顯有少少差別

而家主力Ro

90層已打完。野外王就凌晨團包晒

打到男爵前都可以輕鬆打

我del 咗mitrashpere 啦
但ro 又十月尾先見到開始玩 依家得嗰六十幾lv 唔上唔落咁

堅硬外皮 沙金 水銀 全部賣唔出

未抽中你姐

開哂3隻人物
賣野唔好一格放哂上去
平均分返開8格黎擺
你一格人地一次最多只會買到你10件

原來有呢招
Thx

好眼訓
想9衝返屋企玩ro

我仲有5日就完張月卡
玩左25日 75lv 十字軍

做坦係我天職

你升咁快我點追

係咪可以入會 前幾版留左id同加左你好友

窮撚騎士
應該仲有一個禮拜可以進階二轉
打算轉完洗技去桔牛搵錢
然後幾日填一個狂擊強效星盤

如果唔想無限塔每星期由一層打起
星期日晚4點幾臨訓前入定塔
起身再打埋
會計埋你記錄

上星期日晚入59 今星期一朝打完
今個星期無限塔紀錄會打到59

我獵人係金2打牛牛 1個星期72掛到80LV
牛卡都無張
睇返牛牛係LV64 原來74去刷已經要減多25%掉寶率

咁1-59層仲會唔會出材料？

真係想知刺客後期咩定位
Mini都難打

有冇巴打幫手餵下

用多幾個瀏覽器就解到

簡單d
洗cookies得唔得？

會啊

未試過~我手機一個
電腦3個~用埋bluestacks內置果個就搞掂
但其實藍瘋兔只係換左skip, 技能一樣

哇屌咁都得

唔好講後期啦 過到中期先啦
依家大部份人LV80開始卡進度 傷害跟唔上古城 掛犬妖都有難度
打其他又等級限制 減掉寶率 搞到獸人區勁多人搶點打怪
唔上唔落
但交易所D裝應該會開始大量lv70-85既人搶購

無錯，上巴哈睇都知刺客後期係最勁，你上黎問定位係乜？我問返你獵人後期定位係乜

唔好提獵人好嗎
獵人只有負責放火箭雨清小怪既功能

刺客有裝有卡攻速又快又高爆擊 成個mon 都黃字
獵人

認真你地要料既用冒險好過
我比較過深淵花同彗眼
我打400分鐘
都比唔上我寵物多

我掛左隻唔玩既大魔用黎養小號 2日賺左120萬

咁係咪姐係除咗魔鐵以外用寵好過

主玩一隻角色升LV
另外兩隻分身幫手賣料+冒險養正身
如果分身用巫鐵可以單機順便輕鬆打埋西裂
得閒執隻髮夾花戒都唔錯

想問下巫師壓等中 掛完300分鐘打料 係咪唔做魔潮？ 日任又做唔做？

打完去死咪得

我以前都用夜神入去死完
係咁重複死

壓得黎都棄game

用呢個 好快做完

升緊匠……
好難同時玩兩角色……會大細心

其實真係唔洗壓
我而家81最多都係抽到玻璃珠
金章料可能仲平過低lv果陣抽變身葉

回答正確
得一分

叫你壓等只是水九你乍

D壓等既肯定係睇大陸文章洗腦 人地唔壓等就可以少左人爭地圖資源爽刷材料
之後刷夠戰鬥時間就洗MVP板 壓等既就繼續浪費時間狂死 掛出黎既材料 交易所又飽和 MVP板既MINI又唔夠人地高LV搶
愈壓愈窮

大家有無開專登練個商人幫主acc買道具？ 同埋練成後不斷開寵物冒險幫主acc拎主要材料？
分身補師我就練左 日日跟住主acc刺客掛機

淨係開黎冒險
無特登轉過去買道具

有無公會收人 而家果個完全係死城

申請 咩id 我又唔記得左

幫手餵兔

大家快D互餵

我公會收人

呢到

同意 壓得黎都冇人玩了

冇人餵寵 ??

自己都餵到 自己用1分鐘啦

姐係點啊巴打

chrome 右click條link 用無痕模式開

得2舊依家

關左佢再開
點5次就餵滿

一齊點滿佢攞藍兔

有無人研究過點貢獻最抵？
例如只捐一次金章或者點捐先可以最平捐到夠金章
因為我見佢捐幾多次金章材料都係得一個金章唔會多好唔抵

睇你手頭上既資金能力架

我一日賺80-90萬 就最多交2次

最抵你咪計下每貢要用幾錢
金章我就預每個50萬
如果抽到平料夠買3粒就捐兩次
貴既就捐1次數
普通貢獻料捐滿應該300-350粒 如果500以下既就捐滿
華麗金屬最抵捐 npc買果d料就最唔抵

求入會
ID: 洛釘零

你地點每日搵80-90萬
我隻分身巫已經每日掛足海1
隻57鐵就打蝗蟲打完夜晚就掛哥布林打料
得廿幾萬一日

同d同事講可以咁做佢地串(佢地以為)我冇朋友 我心諗

一星期我先搵三，四百萬
靠打遺同打塔啲寶先有咁多

[url]https://li

咁多位幇幇手

牧師自動技能唔點普通攻擊，純buff 技加補血
但點先可以較隻寵去幫手打

冇人同我打呢啲

塔既話去1a組人

我隻分身巫50lv好低魔攻魔擊都打得21xx
掛咩材料好

商人至到鐵匠 係咪都全加s

我加少dex
20點到

自己有補+buff既話可以全s
無既話加到20左右
商人全s就咁手推車都可以打幽靈船掛到40job

仲有兩日先開到人
等我煲到魔導士 開人先
差1jobs

快手上

活動個藍瘋兔係咪無用？

普通瘋兔一隻 不過變左藍色咁解

想問下回魔裝係咪用髮夾好過月亮胸針？

官方好寒酸

如果本身有點i既話月亮胸針應該回多d
不過真係要計先知幾多sp開始先有分別

Thanks

唔見有wo

70 騎打咩賺錢好 拖住個奶媽

同我一齊踏上無止境吉牛之旅啦，不過隻臭補吸走左我張馬爾卡

通常啲寶都跌落隻補到

想賺錢就自己食多d料理同執執套裝
自己永動 放棄隻祭啦
小財唔出大財唔入
今次馬爾下次牛就dum春

我就係成功例子，但而家先牛卡1000萬，之前2-3000萬就話大獲

玩左一排 59技鐵 加隻55牧
而家無目的咁刷緊金1 打人唔痛 推車一下先4000 buff左上到4800
我而家應該去衝lv定係繼續刷料谷高啲攻先
而家把獸人同毀滅都係1lv 啲升lv料好貴

仲有隻分身巫 但係淨係單掛到幽靈船
仲可以刷d乜幫補下隻正身?

有沒香港人既公會有位可以加？
唔識人，沒打過MVP同塔，勁難練

同求

爆刺可以點樣自己一個人搵錢？
有個牧師副帳，但係連mini boss都頂唔住 (一補血就被追殺，跟住死)

我想打直升機哥布林卡姐
點解都咁難

點解會自動回多次嘅

小王卡緊係難打

1億9 痴撚線

早晨呀

同求
我只求有人一齊玩
id: KEN2x

掛緊機時見住d仆街拉火車俾你，你地會點

暗壁光壁

拉草精比佢地

屌撚左幾個已經
個個都係即時offline
屌佢老母

雖然好仆街但好有以前online game feel

全撚部都係d鳩名
咩帝咩愛果d
可能全部香港人離

其實幾還原到原作

整蠱人，由其以前悟靈師，可以幫怪減防加好多攻/加速隻怪。

不過起身見到自己自
先掛得半個鐘就死左又係幾灰

63法 宜家都唔知點升 buff完先8xx攻
打蜈弓先兩下一隻 又窮冇錢換裝

去條小人D分流 / 掛其他地方

我就從來唔拉草精既
我只不過係想食隻草精
點知比佢反殺左姐
佢分身亂咬人我都覺得好抱歉

我上次滿鐘拉左成粒鐘
幾好玩 利申
見住人地殺我小號咪開隻小去拉

看不到了

邊度有得睇晒所有分流號碼

邊到先小人分流
我成日搶唔到重生位

開小號掛材料搵錢
換裝/食料理 升星盤

其實除非你進度係前段班
可以有本事自己掛高LV地區 / 有固定食王團
否則隻game要賺錢既話
同ACC升多兩隻分身冒險又好 輪迴打怪賺錢又好
唔課金就一定要花多D時間先會有錢

獸人開始單掛門檻已經高左好多
見過好多刺/獵之類一下打得1K
打一隻怪要十秒咁制
去到犬妖/古城血量又會再翻倍
唔想一隻玩得咁辛苦
就拎果隻角色時間去寵物冒險高LV地圖
都會有唔錯既收入同材料 雖然冇乜經
但你夾硬升上去都唔會有好結果
之後可以掛下分身玩下唔同職打下錢
再睇返決定長玩咩職先再集中返資源係果隻人到

如果分身單掛賺錢
係咪開商人最好？

我原本每職都玩一隻
去到65lv開始唔掂
唔點星盆根本後期打唔到過萬既話真係收皮
依家集中玩一隻算
但揀左武僧玩

純賺錢單掛法/鐵
睇你投入幾多去決定

最低門檻就法
是但執套裝比佢魔擊秒狼
再好D崩噴射/火球黑蟻
更加好D可以上到念力秒蛋
淨係現金都幾十萬一日

鐵門檻高過法
但好處係有裝既話效率更高(即使冇星盤)

岩岩再申多左次

帶隻補可以無詠唱隕石5lv應該去邊升好 下水道？

我都升緊隻騎同補

冇WO,你係咪認錯人 又加錯公會

已經升到80依家已經暫停升lv
依家開始掛獸人賣料 搵錢
個身上得返廿萬
普攻獸人 白字1400上下 貓尾紅字 1800上下 暴擊2700上下 約3-4身一隻獸人 都幾有效率

錯字更正3-4秒

下水道9怪位/帶多隻騎可以12怪

打戰士定係弓箭手
玻璃珠好似好難賣

打材料賺錢係咪要搵d相差10lv內既怪？
如果用晒戰鬥時數繼續掛係咪差好遠

掛三獸人乜都有

真係加錯左
而家真係申左了

但係而家74lv 會唔會太低lv d經少左

想知1lv隕石大概等於崩1既幾多陪？

分身掛材料擺共用倉比正身賣都係法師最好？

唔知呢 之前用4lv打獸人 1粒隕石萬8 有3粒

掛最賺錢既地方再買想要既料最實際
唔通惡魔角1粒100蚊 你都去掛而唔直接買咩

巴打我正身唔係玩法 我係想問下分身掛材料比正身賣咩職最有效率姐

火球要幾多魔攻到先掛到黑蟻

火球一下秒黑蟻要求唔低
可以崩蜂兵/噴射先
火球秒大斧哥布林就好似800幾
我唔肯定實際要求幾多 我係分身冒險派

其實主要唔係掛材料
真係純粹靠一下秒怪掛現金為主

睇完你地D見解 學到好多野
隻63法我決定每日淨係派去冒險同清下魔潮板任

分身開隻鐵匠玩下

崩係咪2lv夠哂 我睇詠唱都幾耐

另外一問 法師係咪直衝99INT之後就狂升DEX?
定係90INT就停轉升DEX先

好 多謝巴打先
開隻分身法掛現金買料比正身先

有冇人玩騎士？

魔咒呀魔咒呀
我掛左四五日 紅蛙唔出卡
掛左兩粒鐘狼就出卡
我人生第一張卡都係狼卡

俾個分身牧吸左

而加72騎領，星盤先開得兩個狂擊，仲差八個

我同你一樣
D錢去左整裝 無理星盤

兩邊情況唔同，陸服可以咁做係因為 物價無台服咁痴線

冇課槍騎 覺得自己是零

槍騎算係咁啦
點得一兩格既狂擊騎 簡直垃圾

有課獵人，覺得自己是零

點左3格
金章完全唔夠用

台戰

獵人表示有金都無地方點

向好果方面諗
即係唔洗點

玩後少少就棄得

我用法掛野豬幾好，冇人搶又多怪
一吓火箭一隻，堅硬皮600蚊一塊

秒蛋唔好處係好多仆街鐘意嚟搶怪成隊人企正你個位， 又吹佢唔脹

蛋點都多人架啦
想無人就帶隻神官去下水道秒屎丁虎蜥囉

64刺客
想問下有無公會1收

溜溜猴卡由550k掛到而家420k都未賣得出

破關90

但係一件好裝都無出過
又要等下星期

西利巴打

單體掛史汀既話又升得慢又無野跌
真係去冒險好過

法過左71lv 之後掛咩好？我牧又未出天怒
怪又開始秒唔到

我隻鐵匠最後都係升左車攻擊星盤先
玩住先 要升撞擊有排

而家單車攻擊幾多？點完第一級有成25000超過癮

仲未點到呀我
差兩隻金章
諗緊究竟避開個手推車強化好定點
節省幾個金章但要比多1800貢

想問下

而家把1洞十字弓已經3級 應該直接再升做神秘弓好

定買把2星 先升上去好

你地點配點?我星盤開左兩個手推車攻擊,都係扣7000幾
60LV, S82

十字弓開雙洞，最後神秘弓雙洞

1洞神秘弓 <2洞十字

都係摩擊打北門或者念連打蛋

4級公會收常上線 成日講野玩家一齊玩
有冇人有興趣

新手留名
大家欠咩職？

有 71刺客
ID: 我來看看的

唔該晒

82神官表示打怪升lv 好冇力 慢到仆街

公會id:拜託幫我撐十秒

82lv 都叫升得快啦

依加冇一個定點生怪位比我用十字驅魔升

古城地下水道啲邪惡使者 不死系但不字驅魔打唔到

加咗

咁好笑既 冇人比你吸咩

邪惡使者係 不死"系" 同 暗"屬"
十字驅魔係打 不死"屬" 同惡魔"系"

有冇公會收人 1隻55刺同1隻52牧 雙開的

陸服刺客改強啦
各位刺客巴打唔好灰心
詳情自己上NGA睇

鐵匠整果D魔石有冇用? 放交易所真係有人買?

武僧路過

改到咗 招音速就爽啦

前面有人講壓等
千其千其唔好咁做
你會落後太多lv同埋用好多時間自殺
利申: 盲目跟風壓左成個禮拜 覺得好蠢

樓樓樓樓大師
我隻匠依家61了秒緊蝗蟲
下步應該點做好
星盤仲未點到車攻擊出黎
花戒都買唔起

我諗除左要交任果粒之外都無咩人要

失眠同活力整裝要用
會有人買

我自己3下大地扑到獸人就開始打獸人
你可以比較下同秒哥布林比邊樣收益高

Buff咁多

刺客抬起頭了

有排都未等到國服個buff

不過其實而家刺客都有佢定位嘅 50以上搭最好都有個刺客 好似係

塔

要黎做咩 ?
玩緊刺客搵唔到自己定位,
錢又難搵, 裝又難整, 掛材料又慢過人

拉怪 好似係

刺客唔係一直都強勢咩

pk, 食王頂尖
打怪音投秒怪
還求什麼

塔副本冇人要

紅字係事實
前提你係要有錢有裝啪石食料理
利申乜都冇

屌你啦
駛唔駛樣樣野都滿足哂呀？
剩係打王秒怪pvp基本上玩哂都仲唔滿意？
有啲職完全無人組添啦
就黎真係要打垃都要跌卡先滿足哂你班友

咁你無係因為唔夠人課金姐
打機好難零課又勁喎
好多人都係用錢搵錢
呢個世界不嬲都要付出
唔想課金咪慢慢打
有課金果班刺客成副身家成億幾兩億仲成身勁裝
去邊都有人組
無人組應該真係你既問題多啲

煩膠刺客都話弱，咁武僧叫乜

新職黎？

武僧升lv 要靠自己雙開輸出先夠
刺客求其組隻奶已經輕鬆掛犬妖
都唔明刺客邊忽弱

其實武僧同獵或者刺比同攻速下平a係咪一定慢d
我見佢起手到第打二下果時個動作硬係差咁d

都係睇財力姐
我見有D武僧打犬妖普攻白字3K 全身掌都15K
打得都算快
刺客打犬妖由爆1K到爆5K都見過

不過有錢計 刺客音投>阿修就真既

武僧有財力極掛機都係慢

恢復杖精煉到+12 先升紅十字
咁玩法其實啱唔啱

想問下要秒牛ge 條件係咩，而加冇食任何野單掛打12k兩槍一隻，技係升爆光環集中同體力果個？

乜都唔付出，個個角色都廢
而家講緊一樣條件，刺客cp值奇高
就算我有齊你講的嘢，獵人都是街邊貨

我覺得組十字+10唔係咁必要
如果真係想咁玩既話最好另外升左一枝紅十字用住先
+12真係唔知幾時先衝到
不過恢復杖未升之前上唔上到+12 定最多+10?

你有無象牙長矛，插蟹卡

我武僧爆水普攻平A爆擊流打九千，420%攻速、咁又點？完全同同裝，同價值比既刺客比仲差人一千傷

我插哥布林卡，存蟹卡，咁樣好似高攻d

有無公會可以收留小弟 65lv武僧

打獸人係咪一定要整貝克斧
成二百萬買唔起呀

無星盤咩裝都冇意思⋯金章同貢獻一個禮拜都150萬

十字：…

掛牛點避開啲火箭怪

台灣人公會冇人肯陪我打遺跡 開唔到進階星盤 成班台仔係到圍威喂

點先開到進階星盤？

重玩啦

進階二轉 去公會遺跡果度有個npc接任
入去打遺跡打15粒碎片

火甲
我淨打牛
最爆係個凹位會發呆
騎士既話可以Set埋霸體去掛
可以減少俾人卡住既情況

轉公會啦

JJ都成日同女女圍威喂

有冇巴打收徒弟

嘩 邊有

一場40一場60就夠

開左都冇貢同章

獸人緊係整手斧食火石...
掛機貝克斧係垃圾係垃圾係垃圾係垃圾係垃圾係垃圾係垃圾
鐵匠有範圍技秒怪 效率咁撚高
都仲當自己刺客獵人一隻一隻打
返去大地秒3隻哥布搵錢都仲多過你獸人一隻一隻扑啦

星盤係最哂時間架喇
慢慢黎啦

d金章真係好貴 啱啱諗住升大駒短劍發現自己捐左粒零件

想問下打咩會易跌藍色染料...打夢魘都無咩跌過

乜裝都冇淨上石用大地ae根本神技，如果怪密集加手動拉怪更加發神經

星盤真係好食錢

升得高果批依家會抽到獸英證
一個6萬幾就有金章

講緊要投資幾千萬

中過一次 正到 立即買15個

我86未見過 巴打你幾LV?
我見鍛帶都係6萬幾
唔知買定一堆等主流LV上到去有冇得炒

我75仲係星角零件嗰d

幾lv開始會抽到

我83

鐵匠我見加點五花八門
SAD / SVD / SID
呢三款邊種最值得投資去升玩手推攻擊
小弟開左分身玩
Ps:男神三匠係咪型過女神工匠

鐵匠配點會隨住你星盤進展不斷變 要KEEP住洗點
比如一開始升LV 未做到永動之前
你需要既只有S同I 去確保夠力清怪同夠回魔
到中期少少你星盤開始成形
開始用攻擊食王 你就會加AGI去配合貝克斧觸發被動手推車增加輸出
到後期你星盤出埋DL轉攻
就會變到唔再需要靠果5% 谷高物攻強化單發技能更有效

鐵匠果然係易學難精
暫時加si 用手推車攻打怪升住先
呢個手機版鐵匠 係咪男角好睇過女角
有無巴打都覺得咁

全s啦，後期再諗好麻

外型好主觀

女啦

會長你好
加速升緊

用緊咩武

70前蛋武夠殺

可以玩到八十

年尾都未80

我62咋
打唔到獸人
依家唯有去扑蛋

魔導既石化 暗壁 魔力增幅 點滿個次序應該係點? 我點滿左增幅先係咪做錯左

念力連擊先好似

我自己係增幅>念連>石化>暗壁
不過而家蛋多人搶 如果打其他地方既話可以唔點念連

進階三轉秒蛋打錢打job最快
當然講緊基本裝

會員掉牛卡

巴打你公會仲有無位

有1

咩ser同埋公會名係咩

用車攻到尾 ？

會長踢佢走啦

會長 我有隻商人仔 收唔收

同問

唔駛，等一排 d物價就會正常

屌做乜撚
lihkg lrs做乜鳩亂踢人
我日日貢獻，日日on
雖然唔係成日出現，
但我都間中有去打遺跡，
game入面問佢又唔撚應，弱鳩智

會俾人踢不外乎係捐唔夠錢或者潛水嘅姐

佢個會話每週500貢咋嘛
我個個星期都爆緊架啦，
仲要琴日捐完光粒屌佢老尾
潛水我冇野好講啦下，
之前先同人打完60遺跡黎，雖然唔夠打
岩岩今晚on 有人話要打道場
覆緊之濟就俾人踢鳩左
你識佢架？係既就講聲叫佢咪亂鳩踢人啦

公會踢人嘅原因個個都差唔多架啦

去個好d 既

會長呢

想問下知唔知後期掛犬妖係咪一定要升手推車撞擊+大鉤劍去掛?
定係用大地用到尾?

lag撚到

掛牛食鎖鏈掉左4張牛卡

你人生既運氣已經用盡

小圈子
算啦巴打
西人不嬲多好多
去台灣工會好過啦
之前玩ro 不嬲台灣人最好
港人 最仆街
勁多無品

又玩唔到 好野

如果二話不說就踢都幾仆街
你話幾日無on就無得講

差64粒金章就升爆隕石啦

邊有咁多錢

連登重有冇輕鬆公會收入 新手

去台仔公會喇 玩親啲連登高登公會都係單機加小圈子

Lag 會回饋 到時變無卡

打塔lag到仆街

屌你老母垃圾ser

點完2lv隕石廢得制已重點洗走左 無夠章點曬7lv都唔學住

神運已用盡

姐係出左2次牛卡?
屌 -6

咪玩啦，troll wan人玩呢類仲衰格

係，或者鐵匠貪婪

想問下如果我強化完把武器
跟手轉另外一把，之後再轉返原本個把武器
個強化lv係咪會跌？

鐵匠黎講 花戒定係力戒比較好

咁lag點打塔

武器同級數唔會

土豪力戒 窮撚花戒 btw我係用雙月亮胸針

物價花戒同力戒差唔多
係咪力戒升級比較貴？

花戒3階+6打洞最經濟實惠

+5上+6 安精定博一博

咁陣間買多隻花戒

用緊髮夾..

獵人 有無飾物加mp????

鳥獵？

ADL獵

月亮胸針，髮夾

82法繼續求公會收留
留公會ser同id

幫會長代招人：
4h世界線 3等公會「海賊王」招人中
大家都好踴躍一齊解裂痕、訓練所、打塔、遺跡、道場等等。

而家大部份人都7X level, 會開始周圍打mini mvp
所有職都歡迎, 極度缺法師中

有意者留低id

申請左 id:雪碧走冰

申請左 id: 維他純蒸餾水

回魔黎做乜

唔夠mp用
箭雨幾下就收皮

而家回魔138 都永動單鳥唔得
永動爆裂陷阱就可以
BTW ADL要點星盤 火箭雨

adl點解用箭雨？
你點出火箭雨未？

想問出左火箭雨仲使唔使繼續貢獻

80lv超魔想過檔公會有冇公會收留
小圈子個啲就不了

找會長，

Name?

ADL都無群體技

有火箭雨先考慮用黎升level
始終賺錢平a快過箭雨

有冇tg

公會ID:拜託幫我撐十秒
我地好好架

始終獵好玩過匠，我匠60了

+11奧手兩億幾

55lv去邊掛機好

打塔遇到坦同牧唔識玩真係好炆，起碼浪費一個鐘

普北打到進階2轉

已加lihkg3
Id 麥能耶

會長 可唔可以踢走我巫師加我個鐵匠
踢 扮工冗者
加 扮工冗員

巴打個匠叫咩名
係覺得無種快感 ？

係咪冇得分拆物品，唔想成日一次過拎晒倉d 野出黎

岩岩新玩，玩左隻暴刺。如果開雙，應該開隻牧(加血)定開匠(打材料)呢？比啲意見。

做咩踢？

匠係勁，但無攻速
有人話後期敏力勁
但又唔夠刺打咁快
好奇怪感覺

兩個account,就開牧
同account 就無所謂，匠，巫都得

又要扮工

好

請問做牧點set?我自動技放左冶療，但好似唔識幫隊友加血

7成以下血先會補血

星盤貢獻唔可以停
你點完火箭雨 望下右下 成條線加攻擊/爆傷 必點

前晚睇youtube直播 花心大少 呢個超級課長

剌客帶住個奶媽 2個人由黃金虫 食到古城同埋鐘樓BOSS 好_痴線

個奶媽有插卡識放石化 唔需要巫師

睇完覺得自己係垃圾

一開波玩弓手係最錯誤既決定

寵物狂死會有咩事發生?

你使咁多錢落弓手一樣咁勁

thx

link?

爆刺一下打刺錘犬妖3344 但係都係唔夠其他職升得快..想出張卡都難過人 仲要食咁多料理覺醒水靈

弓手揮手區

右上元素箭 右下爆傷好似係

其他職開技做永動都要食好多啦
各有各難處

你睇真D星盤先啦 課金既弓手
後期無論係ADL定烏獵 都無其他職加成多

ADL 我比盡你1秒3箭 每箭2萬左右
烏獵 放一次單烏 頂傷9萬5

用目前最邊緣既職業黎比

後期睇下鐵匠 人地一個手推車攻擊都講緊幾十萬 用撞擊又輕鬆掛錢

武憎 阿修羅都幾十萬傷害起跳

打王輸出唔夠人地多 本身又無對團隊有BUFF既技能

PVP場 又係比人屈的職業

唯一出路係打無限塔放下火箭雨清小怪

呢條啊 組個補師就輕鬆食王 條片仲講埋黎緊佢地要壟斷交易所既某一D材料

點會1秒3箭咁少 480%攻速1秒4.8箭
2萬一箭普攻, 我打王都射緊2萬-2萬5一箭普攻
(未加星盤元素箭 爆傷個D重要點 暫時點到火箭雨去緊元素箭增傷50%)

你講弓手廢我都認同,但又冇你講到咁廢既 都叫做可以刷下錢打下怪
後期神裝一定係刺客 騎士 鐵匠屌打弓手架啦

其實重擊係咪勁過職業啲攻擊技？我見重擊係200%物理傷害。
另外我升暴刺，兩招被動已升滿，我要唔要留點？定升招主動技好？

打左4組慧眼都未見犬妖卡 on99

獵人唔使諗尾刀，搶王
升level，打怪一流
pvp場除左刺匿身，你肯定埋到獵人身？
後期會有幾多血食1秒3箭？

你已經打到2萬一箭爆擊咁勁？點做到
480%其實無4箭，server 會有礙遲，我睇陸板討論區講

食齊隊友buff 打塔個時單春神秘弓都2萬

拜一下先

誓死跟隨會長玩弓手，總有出頭天

尋晚打獸猶 英雄 成2萬5一箭
個堆扭蛋人形頭放係手冊度發揮作用

唔好咁講 每個職業總有用處既 好似係
用途少既 存在感咪低D

驚我地會 會員額緊湊 留返俾其他人
我主力升緊匠 麻煩會長

申請左未

巫師用曬D貢獻未 踢你 未用個D會減一半

又卡住左
64LV 鐵 車攻1.5%左
唔夠金章轉車推
依家上哂BUFF推車都23000左右
應該點搞好?
係咪整返把毀斧大地獸人?

未有1%撞擊之前一定係大地
掛機定點永遠唔會用攻擊

我懷我個正身AC受到詛咒
農半個月獸人起碼20幾30萬隻
一個星期犬妖又10萬隻以上
咁耐以來都未見過卡

性交轉左運未

毒撚未破處
出去叫雞收封利是會唔會有幫助?
BTW上邊條數仲係我冇組祭既情況

我農左10萬+隻左右獸人 有2張卡
另外10萬+隻地龍 有4張卡

大地獸人需求高唔高?
毀斧 + 食石嗎?

出去收封利是 旺旺個人

我就玩淨手推車攻擊 其實都係搏佢一野秒
我估咋都係新手

會長 你可以動刀喇 我清哂野
唔該哂會長

1下大地秒需求高仲要配埋最大化
2下就唔開最大化都唔難
1下撞擊就應該1%出黎就已經唔駛最大化
毀斧 + 食石呢D基本野必備啦

大家都係480%就到頂姐
鐵匠480%仲易過刺
點到5定60A已經得

毒撚連打機出卡既資格都冇

小書生 個新匠咩id

樓樓巴 你咩id 我add埋你

我又要add

Lololoka 平時掛機多

申請

收到

交易場 D裝icon右下面有黑色數字代表乜

暈到你哭

點睇打怪數量

3萬隻後9估

我係秒怪 所以知大概打到幾隻
同埋我第一日就開頭像
一日點都唔會少過三萬隻

樓樓巴 可唔可以分享下你配點 同用緊咩裝？
小弟想學下野
小弟預計 99S 60A 其他D
貝斧/小可手環/緊身/堅鞋/伯爵斗/雙花戒

暫時用轉蛋裝 花戒 其實轉蛋裝係咪除左武/戒 精練強化
防具就唔好搞佢？

賣哂啲裝重玩刺客

我冇轉蛋武器 唔清楚實際效果會唔會好過大駒
但考慮返附魔同打洞我諗大駒應該唔會輸
除非你抽十幾廿把黎修理啦
飾品一樣

主要都係大駒掛網 (如果遲下有屬斧可以唔駛)
手斧火石用撞擊打不死地屬會好過攻擊
同埋單機食王果陣冇坦冇法都要用撞擊清小怪
貝克係正經出團可以用攻擊打王先用

防具同你冇分別 不過我升左薔薇
配點暫時40DI 90S其他A
就黎夠金章點D轉攻 到時會洗哂A做D

見你退左公會。。。

加油

pengod 巴係

本來咩職

等我重玩刺客再返黎

弓

入左黎先啦

幾 level弓

71

等你刺客升上黎

想問70lv聖殿十字軍可以係邊到升lv
有天使聖母治癒輔助
本身唔想用治癒 用撒水
但隻補得57lv同埋好少血 會比妖道打撚死
所以有時得閒先手動落其他buff
慢慢拮d怪真係有d灰 但仍然堅持緊

獸人

你有雞 去秒蝗上79啦
再唔係下水道

有聖十字攻擊打不死個啲會唔會好啲

拎住千五萬點投資落隻刺好 點玩最勁

儲多5倍起碼

淨係把武器都唔見左一千萬 雙洞刺藤連卡

刺客能力同技能點配比較好？升錯係咪有得重置？

整左武器先

咩卡勁

有冇公會收人呀，想搵d 會打王打遺跡ge，利申75騎領

大小中型各買3張
搞掂

一set轉蛋裝先

台仔公會都幾衰
我幫完打塔 我想打遺址 佢地話 要訓
我屌你老咪

咁訓教都重要姐

一開始有無講明先
無既我覺得唔可以怪人

訓教姐

有無鐵匠星盤點法推薦
主玩老漢推車攻擊

咪點哂攻擊先，有排你點

大約全點要4-50金章左右

想問下爆刺未食料理同水，個攻速最好要有幾多？

巴打申請左入你個會 50lv鐵匠長玩

你最好試下食左料理同水睇下有幾多

1個月囉

食左480最好

個個玩刺 搞到我又想玩刺

me2
,我有個位剩

一齊啪啪啪啪啪啪啪啪啪

我都有一個位

好苦又升

公會好缺補 有冇補架呢隻GAME

收唔收分身
79補

常唔常上線架

常上可以入黎既

常啊 我一開就開哂兩隻

申請左 id:芬達走冰

個陣先11點 我做下義工幫下手
屌到第日班狗西 都唔同我打 嬲嬲地走會先

想問下神官洗唔洗搞星盤?

我神官黎
哄我幫手爬塔時話打
我都爬到60 仲幫手打1-40層
仲要耍我 都幾好野

讚牧

要

小弟剛轉iphone玩
但入game無聲，check過正常，

更正，只能睇到youtube, 打黎都無響

入黎我地公會一齊玩啦 我地好缺補打塔等等
我地勁多人幫你手 放心

之前憤怒的咀製作圖賣100萬 家陣升左成倍 好彩之前入左張

有無人玩鳥獵？

Mo

凍左好多

昨日先凍

小弟怕熱唔怕凍

公會好缺坦, 而家一個坦一日帶幾團
有冇巴打可以幫手
ID: 口笛
or tg

肥仔

唔係 正常重量 168kg
我愛北海道天氣

168kg

想問下螃蟹卡之類ge對屬性魔物增傷卡對巫師有無用嫁？

會長心水清
68kg

應該冇

有冇常上線補師一齊玩
我地公會好多勁坦 巫 獵 鐵 刺 打塔 遺

無 淨係種族卡有用

上面有公會好缺坦啵
係咪應該過檔

我地公會坦特別多

係囉, 完全無立足之地

坦/補 交流計劃

換妻計劃

其實冇坦冇法都可以過到上80F
野王去到英雄酋長死靈都OK
我就是成功的例子

首先作為一個邊緣人 自己雙開補是常識吧
然後搵多個同你一樣咁邊緣既打手 佢又雙開補
再是但捉一隻任職 (當然坦補法更佳)
咁樣隊伍組成就係2打+2補+N

打王方法好簡單 5隻角色疊埋一齊暗壁
其中一個去開王 之後縮返入暗壁
基本上開完王之後打手就唔駛控 auto就得
主控2補 2補自動淨係放軀散同復活
一個手動瘋狂光/暗壁 一個主光耀副光/暗壁
視乎打手係咩職 如果有清怪技可以夾硬清小怪
清唔到既話就改用單體技打王 N負責石化(插卡)

用呢招我最盡上到塔80死靈+英雄過到 (想打雙酋但LV限制轉唔到線 )
上次星期日先打 打完80太眼訓放棄
今個星期會試埋上90

野王可能路人打兩下會比佢拉走左 呢個時候就睇手速夠唔夠快補暗壁

當然我個人係建議組返坦補法2打呢D正規團既
但有時R唔到人可以用呢招試下

睇到都覺得攰
90你呢個方法無用架 3隻王連動
你一定要留個人係上面拉住跑圈
之後其他人逐隻打死

80都連動 揀岩王我覺得分別唔大
未召怪既近戰王係暗壁淫威之下
只係一隻血厚既波利

有冇公會收坦呀，想成日打王，利申75騎領，可以隨時跳槽

公會叫咩名

6f線, ═☆星星同學會™
因為有外國巴打, 下午同夜晚都有打王/塔/遺團
入會可密 ID: 口笛
or [url]tg

我個會好缺坦, 大量法獵補, 係活人補
6f線, ═☆星星同學會™

想問下係咪掛夠300分鐘之後再點打都冇經冇錢冇寶掉？
能力點同技能點數 點樣攪重置？

好一陣加， 我id: WalesL

新手禮包同夢羅克主線任會送
一個叫輪回之石=洗點
一個叫技能重置棍

80得既話應該90都得
同埋3隻王可以卡兩隻係左下角 唔洗跑足全場

巫進階二轉
如果唔打蛋係咪應該學左石化同暗壁先？

IA鳥獵同IAL普攻武僧邊隻岩單練，唔雙開

我估僧 鳥獵回魔問題

石化->魔力增幅->暗壁
就算唔打蛋掛其他怪都要用到魔力增幅

鳥獵可唔可以靠裝整到永動

頭飾插 惡魔使者卡
月亮介指升到4階X2 開洞再2插1存獸人弓箭手卡
長鞋3階 開洞 插轉轉蛋
咬草
存吸血蝙蝠卡
副手 聖母聖像
天波衣

其他等高手再補充

玩ial武僧轉蛋鎚有冇用？

誠意邀請補師 巫師
入黎我地公會一齊玩 打塔 遺跡等等
我地勁多坦 輸出 活人互相幫助

淨係靠裝好似係冇可能, 起碼都要有料理

係少啲經 唔係冇

69神工匠收唔收

進階星盤任嗰15塊碎片係咪最少要打3次遺跡
冇得成日玩，入咗個休閒公會都唔知點算

要補

[quote][quote][quote]誠意邀請補師 巫師
入黎我地公會一齊玩 打塔 遺跡等等
我地勁多坦 輸出 活人互相幫助
會長 認真駛唔駛我轉返巫
我可以升返幫手

有冇活躍公會收人？我地around70lv 5人固定團

申左請簽收

已經邊緣到單機到70lv都無人收
入左個台灣休閒公會求極都無人打塔打遺跡

邊緣鐵 其實打王/打塔/打遺 幫唔幫到手輸出

再後d一定得
但我宜加唔拖唔水 唔爆任何料理淨係自身buff一下推車都係2萬左右
但合格個d基本都10萬一下

升LV 4 有位多, 6f線, ═☆星星同學會™
ID: 口笛 or tg

可唔可以收留埋我

我暫時都唔夠一萬 點緊星盤 50lv到
巴打行sad定svd加法？

黎啦 我地都唔介意帶人打塔

69之前前面行sai
v唔加 因為個少少只係一張紙同一疊紙既分別
本身唔加d 但我開覺開始有miss 之後我洗左
唔點a住 宜加sid
星盤開左第一個加傷之後會差好多

申左 id 耶奴比

申左
74lv 騎士領主

推

申請啦

黎啦 放工啦 有3個位

我都打算點i到40左右 放便推車

開分身打料開咩職好？

77法想由台仔公會轉會過黎添

你係咪我地公會補師

黎啦申請啦

巴打我申請左啦 ID: UCCCU

收左

41lv 獵人 收唔收
有心長玩

id: Coeyje
申請左

好多人中途轉機，諗清楚玩刺定獵

暫時滿左 留左位比巴打
要過1-2日睇睇有冇位
唔好意思 唔係嫌你低LV

好 thankyou!

玩到58lv商 想問下用大駨定扭蛋槌勁

無80級都係扭蛋勁

但我全s 用大駒高攻d

扭蛋每10lv加一次攻架啵

出哂-sp消耗裝都要14x回魔先夠永動
你話呢

打張犬妖卡由72lv 打到86 lv 都未跌

由70lv打到78lv都未跌牛卡犬妖卡 屌你老母今日想打少少神之手黎解任 出左張垃圾飛龍卡..晒尻我d運氣..又要重頭黎過

單機73巫打到有啲迷惘 魔攻得850 俾兩三隻戰人圍已經搞唔掂 唔知下一步應該點行

魔攻係低左d既.

掛秒得的地方

淨計魔擊定係火箭冰箭都得?

去下水道 世界成日有人叫

魔增火箭食埋智b 秒唔秒到獸人弓 得就掛住先啦

樓樓樓大師
我要三下大地先殺到獸人
上左火石同手斧架啦手斧+4 但強化未強哂

點卡法?有無教學?

巴哈 果個爬塔BOSS資訊 前日睇仲有90層 月夜貓+2男爵 紀錄
琴晚諗住打90層 發現無左紀錄

各位 呢個星期90層最易打既分流係 15A

80坦+82弓+78補+79巫 最後搵唔到人 求其係公會拉左個62巫師一齊打都輕鬆打完

戰鬥時數用晒去打塔會唔會影響掉落？

唔會 未滿入去都唔會扣時數

80 90可以關黑房咖喎

打到50F 50打上唔係好識打
同埋呢個騎士都係唔走動

之後打完雙王可以一樣方法不過用弓射其中一隻引佢

正常鐵匠大約幾多lv可以大地秒到哥布林?
我隻鐵差唔多60都仲未得

廢果d哥布林10job有buff就應該得

係咪拎斧頭?
我單掛開凶砍+無視體形都仲係差少少

加左十幾點int廿幾點d其他s
係咪應該洗走d int

唔好咁浪費

想問下公會貢獻點樣先頁得有效率？
普通料係咪貢到盡？
金章料就貢一次等RENEW？

食埋力量A 我岩岩好

一開始係咁
慢慢強化精煉調節
星盤未開到撞擊之前可以拎去點+人傷果兩粒
仲有刺客口罩 彩蝶 鬥技場人傷頭飾呢D可以買
以後都會用得著

我想賣81超魔。知唔知香港有無平台可以放ac？

讚牧星盤應該點d乜？

精煉壞左個d裝你地通常點處理？

睇下咩裝囉

好眼訓............

獸村好鬼多人掛, 有戰士長D點巫師又掛唔倒
繼續普北打螳螂同烏蠅算

請問大家知唔知屬甲插 屬性卡後會點? 會跟卡屬性定件甲

我自己就每日2金章，每日洗40-50萬落貢獻，盡量做到每日400貢，2金章，我目標一個月整好狂擊星盤，我無課已經算係咁 呢個開荒期洗多少少錢都ok ge,窮d 咪每日一章囉

骨弓賣唔返出去點算

光粒兩個 先得到第二個金章 好重皮
垃圾素材就捐到盡？

我個人會盡量捐金章 貢獻反而唔多急
不過都係睇你隻職兩樣要幾多既

睇能力捐啦
1次起2次止
3次就大財主
垃圾素材 盡量捐滿 如果唔想捐 就打多D道場 打1輪都1千-2千5貢獻

打完一次就冇

係咪即係公會遺跡？

去到3粒光粒先一金章 捐唔起

遺跡 道場2樣野黎

貢獻可以用師徒無限屈
COPY自巴哈

導師徽章*45 可以換 25貢獻值

以下幾個重點
1.由於要10等角色才會觸發導師系統
2.由學生解除導師 導師還是可以無限收學生
3.導師幫學生+buff 就算解除師徒關係 導師在五點的時候 還是可以領到10個徽章

以下是費用
冒險手冊*1費用 2000=10個導師徽章
1個導師徽章=200
25貢獻值花費9000z
1貢獻需要360
似乎比大部分的材料來得划算 只比華金貴一點點

我無課69lv刺

洗完點做爆刺好似仲廢左, 食埋料理都係得82爆

裝用左野獸，金色手鐲

之後應該點好

砍掉重練

隻奧手賣左四日都未賣得出

道場幾lv先打得？
係咪要齊隊先打到

好簡單 組一隊冇打過既 訓住過

邊緣人無人組既
就唔使諗用哂幫貢係星期日前 退會
星期一入新會打
再無人就重複上述動作

公會想要補坦 有興趣我加你地呀

打到d裝都賣唔出嘅

神秘之弓點算

公會戰都未開波就有人成個會走出嚟搏屌

成班死賤精

升到60去打先

74 ADL求升級方向

現在A94+33 D37+66 L10+11

裝備
狐紋手甲
緊衣
棉襯衫
布袋熊靴
+5 2洞十字弓
2隻+4 花介
夢中婚禮
同埋傑克南瓜

而家應該整邊樣先 箭袋太貴 整唔到出黎

同埋完全打唔到犬妖

等睇大神教路

唔知點解今日交易所一件都賣唔出....仲要兩個ac都係咁...有冇人一樣情況

你點左高階拳刃同刺殺之心未先

我打到奧盤同虎王盾都賣唔出

老老實實呢個階段雙刀勁好多

入定土人卡先

陸服陷阱 改左無得食藥解定身

已經廿萬抄到五十萬啦

我係再入貨

之前都講左有潛力

金2有張卡都有潛力升到五，六十萬

我窮撚冇錢 明知升都冇用
岩岩先掛到獸人

你還有寵物！

刺客玩暴刺定玩音投好？
同埋岩岩一轉左，但技能唔比點(條件已附合),我係咪做漏野？

利申:冇課，廢，單機，間中同牧師開双

選對職業已是贏家

點為之選對？

仲未有得玩

仲維護緊咩？

你0轉技點滿40未?

未點晒

好想課金買三牛卡 係咪一步到位

點哂40先可以點下一轉啲技

你打大型升level咩

明白，咁玩音投係咪主要加力同命中？

痴撚線犬妖弓箭手痛撚到乜咁....解個看版任死幾次都未解完

慢慢儲錢買啦, 其實3牛實際上如果你裝唔係太好的話唔係話勁好多

我去a1線插怒爆卡企喺人地D定點位原來怒爆刷300任

唔係全部職都開到3牛
佢個大於50%唔包等於50%

首先你把武要有兩洞

鐵匠裝平左好多
依家貝克斧都唔駛400萬
副手薔薇都趺到100左右
其他防具飾品本身都唔貴
可以準備打洞

不過最貴都係附魔

有呀 咁用咩卡好

你咩職?
劍系騎雞有體型加成
刺客十六夜月 武僧巨靈拳套
暫時得呢3隻職開到3牛

刺客 準備整十六夜月+3牛卡
但課一課咁就三四千

賽依伐刷咩最好？

夠命中/爆刺就浪人
其次就藍鼠但唔係成日趺

課佢老味

岩聽
但其實有無人重課

今晚試下背補打浪人先，山地要成500幾粒
我又買唔起

我今晚返去扑獸人又要
3下先死既地獄 仲要分一半比隻補

我輕課
課過一張月卡同加埋400幾貓幣
第一次連埋送果D卷抽10月頭飾覺得都OK
之後萬聖節11抽一件大獎都冇就決定唔再課

我扑緊大斧犬妖
依家跳左兩次等級懲罰
收益極慘 但又冇位可以轉

但牛卡係咪課左爭好遠先 我驚課完唔係爭太遠就仆街

應該無人知
你可以試，而家牛卡又唔高價
不過好似打大型先有用？
你齊小中型好d

沖到80再搞未遲

牛卡依家790萬, 係就快手課課課喇
遲下升番上去就

的確係，到時上返1200萬就肥肥

邪弓卡洗唔洗擺返張係卡庫呢 唔洗就賣埋佢
btw 準備課三牛

等睇報告

畢業裝81超魔有三千萬想買咩都得1400魔攻。 玩到好攰。有無人有興趣接手 tg:ametiger

三千萬

唔用埋堅套?

我暫時可變吟唱已經扣盡

用神夜比人 hack 左個 ac 個垃圾客服搞左四日都仲未比返個 ac 我

會hack架？

已賣
先入番張牛卡

而家已經79lv 扭蛋短劍同拳刃係咪已經冇用 係嘅我回收左佢抽多下

隕石幾?

呢排好多人比人爆ac
我都係用夜神
所以即刻搞左個email認證同安全密碼先
呢個代理太垃圾，咩都唔理
我都好後悔用左咁多時間去玩
錢就淨係課左兩舊，但都日日爆肝爆到幾千萬身家
洗濕左個頭唔想棄驚
第時出日服一定棄佢老母

咁買妖耳同背部裝

輕課揮手區

牛卡比人搶哂 開始炒
啲大陸佬好似唔係買呢張卡

今朝見到69張一野變到21張
即刻入番張先

而家得返5張

唔整啦。等賣

賣幾錢

究竟刺客用咩武器卡好

體型加傷卡 好似係

有興趣tg我ametiger

有冇巴打可以分享下爆刺點點星盤 暫時點左毒性克制1同2 之一後向毒投點定係點爆擊傷害

依度點都未到畢業裝喎
大巫師仲要上+10
3000萬先差唔多點齊星盤

買兩張小型先

明就得啦 有圖。加十又唔同價。人地又唔會用咁多錢去買

牛卡係咪清哂

幾時炒青骨弓呀
4xx個陣入左手未升過

蟹左架啦

500同你收

牛卡應該唔會再點升，大家睇路

用facebook 登入係咪唔洗綁定？

點整安全碼?

巴哈有條友想推骨弓卡，俾人用數據屌到仆街

佢入左幾多貨

好多人帶風向

暫時掛左48小時犬妖
睇佢幾時出卡

設定果度
但其實都唔多安全

就咁睇落五百平左d喎

我出1000

你可以出高d

[url]【心得】81級萌新ADL獵人成長過程(77駭弓結案)

睇68,72,77樓，
講骨弓卡

79lv刺客 有冇巴打好心同我一齊打60 70 80 我有90電梯
Tg

想問下刺客有無心震

岩岩下載左想試下玩
舊時電腦玩慣心震刺

鐵匠打裂 係咪放buff再加大地
打裂睇唔到自己做乜

有但廢

滅民之心打乜跌得快d , 打史汀好難跌

終於星期五

今晚衝塔

玩左4星期，80十字坦，尋晚推埋90塔，都仲未打過寶同卡片，最多得十幾廿萬個啲材料，身邊啲朋友好多寶，係咪得我係咁？

唔緊要啦 有就得

好過咩都冇

買算啦 打其他野賣再買

Ching個會仲收唔收人？
會有幫貢但小出聲72巫

推到90塔都無寶真係慘d既

當平時打怪auto就得
一隻夠力鐵匠加一隻正常補
已經可以帶3個低LV auto古裂

我打小巴 血少防低

個單眼眼鏡圖紙由600萬賣到240萬都賣唔出 明明係法師神器
點解無人買

應該因為好多法師開始轉跑道

除左前段班開左隕石
未開既依家應該係蛋蛋地獄掙扎緊
法師70前同70後既生活反差太大
迫走唔少冇準備既人

係咁車攻到尾

用手斧食火石撞擊就得
古裂有一半怪怕火可以一下秒
係頭幾RD出怪密D之外
之後就等怪出黎

(即將升Lv.5) 香港人公會 – HKGSpots – 誠招Lv.70 up戰友(打手不限, 坦補更佳)

為左即將開放的公會戰, 希望招收有實力的戰友!
公會有whatsapp群, 氣氛一流, 無小學雞
每星期穩定完成90/F無限塔 + Lv 60/80遺跡
公會有大量Lv.80 up神坦/尾刀手/強效驅散神官/控場法師, 實力強橫
大量Lv. 80 up 導師, 每日送你170%經驗書
歡迎聯絡Line: hkgs.moritz加入! Thank you.

依家前段班開始日日刷MINI BOSS法師感覺好似同補師一樣 好難單食MINI

其實除非有隕石
依家組法師爬塔野王真係是但執個都冇乜大分別
都係放下暴風/石化 有時條友手殘石得唔好既話
我寧願佢auto1LV暴風仲穩陣

如果唔係FD或者會友
真係寧願自己雙控補師石化好過
將D分身祭換線再返黎打王 小條友分寶

有無人知 金章捐滿左 下一張會唔會都係金章貨單？

同埋 台版幾時會跟上陸服版？
好似無咩人留意到果邊改左版
如果唔係 狂暴野貓 惡魔女僕果幾張 又俾人炒

如果想捉隻地龍大概要幾多舊閃石

我捉左5次先得 無贈送過

不過佢去78個冒險d箱好正 2日2粒黑雲母

半個月後隕石七級吟唱0-1秒1500-1600魔攻。賣唔賣到3000港幣

我就係見到5粒丸子3箱好抵所以先想捉隻

暫時點左推攻1.5%
撞擊都未點 係咪都要點埋撞擊？
仲係用緊蛋斧

1500可能得

申請 咩名?

其實幫貢係for你自己
星盤好勁

會長收唔收廢柴
GAME 名：天滅中共
50LV坦

add左line

push

你地公會會唔會打下野王咁，如果有定期王團想join, 利申78騎領

公會戰 陸服都唔肯定12月出唔出到 更何況台版仲遲一個版本
不過出左公會戰 應該好多公會收烏獵

點解咁講呢？
利申島獵

申左
Xhide

82巫,依家係個勁既台仔團,冇人受我打塔,遺
個個星期卡住50層,全力衝緊隕石
每周貢6000up 有冇人收留同一齊打塔

去1a搵團。每周輕鬆90

基本上我每個星期都係去1a搵隊 淨係靠公會唔得
我係每次雙開爆刺 暗壁牧 上90f

其實如果可以 我寧願係呢到招固定團打塔/王 開個tg line group乜都好

我以為未㩒開始冒險

自用再等個價升

仲有得升咩

好嬲

我有兩隻人有冇位? 81ADL 81補
加左LINE

爆刺打算課金嘅話 抽11月頭飾定其他用途好？

課金賣月卡換裝之後打王賣寶
其實都係一個循環黎

hi我係水野良樹

咁唔好掛住打機 下首歌幾時交貨？

有 請申請公會 拜託幫我撐十秒
你id?

想收一個三轉牧師廢ac,知唔知邊度可以買到,或者呢度有冇人放

而家好多老鼠account流出
睇定啲先
啲人用模擬器用到比人爆帳

好似得夜神會中招

所以收帳號前諗清諗楚
一陣收錯老鼠帳就蝕到入肉
錢就比左 帳號就拎唔到

夜神會比人爆ac咁痴線？
btw 用三張小型卡打怪好似無咩分別 點算

82級超魔。全手機玩。請出價

仲有睇埋公會黎收

一陣收左血尿,向蝗果d垃圾會acc就仆街

公會誠意邀請常上線 愛說話 巫補優

留定位俾我星期一入...有冇whatsapp/tg group

LINE GRP

想問下大家超魔點星盤次序
隕石 火柱應該點樣點
隕石7先開始火柱?
定隕石4就開始過去點火柱先 係既話又點到幾多先番去點隕石

你張牛卡呢

睇你古城掛咩位,掛9隻怪位就加爆隕石先,掛三隻位就4/5隕石之後火柱,學哂火柱就返去加隕石 (好似係）

手口
搭單放
5lv隕+2lv火柱
加隻牧輕鬆長掛古城

錯圖sor

巴打 啫係唔係話串你
但咁真係畢業裝咩

咁都有分幼稚園 小學 中學 大學 畢業既

搵水魚還是回7591啦
我都未叫畢業 你點畢業

窮撚真係唔好搞精煉
用咗二百萬先衝到+6
買好似仲平

+6就夠用 除非你大把錢

600同你收

果300戰鬥時間 你地會唔會比哂隻寵去探險？

想問下 如果想收隻奶媽ac 黎掛機 幾錢會收到?

唔洗齊裝都得

奶媽唔使裝，淨係要佢啲技，自己練隻啦
我嗰隻進階二轉都係用緊裂縫裝

而家除左隻神風係有課金咁玩之外 仲有隻十字軍 但完全冇裝去玩 剩係升lv

所以先諗整隻奶媽黎掛下機

四級公會收香港人，常上打王打塔，坦佳
有自己Line群

隻巫練到80，好後悔冇一早雙開練隻奶

有隻80巫帶番上去好快姐

我正身神官 反而想練隻巫嚟帶

有冇公會收人 lv80垃圾輕課刺
而家個公會打得唔開心 玩刺俾人排斥 刺客唔重課真係冇撚用

刺都會比人排？
刺勁到嘔喎
狂擊騎之後就到刺同戰鐵勁

輕課d裝唔夠勁 打王又冇人理成日俾人秒
補唔理我都算 又俾d坦屌近戰互擊累佢地 屌佢地老母

佢地而家寧願坦雙開補 2坦2補1獵都唔撚同我打 cls

66lv 神官
準備轉公會

48lv 獵人 收唔收？
之前問過一次
收我先quit而家個公會

ID? 係唔係認真玩架

係呀
認真玩獵 刷緊材料整裝
id: coeyje
申請左！！！

64刺同62牧求個公會 雙控的

請問咩叫搵水魚？畢業定義係咩？有標準？
唔同裝備。個售價都唔同啦？如果以你心里面最完美既畢業。售價會一樣咩？如果我e套裝值一千。你講果套起碼三千以上。

樂園團披風 空左兩格 咁都話畢業

我諗大部分人對畢業裝既定義應該都係可以用到end game

啱啱轉職做神射手
但係仲未入公會 又唔知咩係打遺址同推塔
跟緊內置個鳥獵 去升緊個人點 不過好似好冇力
有冇巴絲可以教下我要點做

樂園團披風 畢業裝

畢業點會無定義，哥仔，500同你收，

500咁有錢....

又係你

做咩偷笑

各位巴打。洗唔洗買埋堅定套裝。再更正番

入左個台灣人公會，初初都幾好 有打塔打裂打王
慢慢愈來愈靜/親友團，次次嗌個裂縫都無人打
準備跳槽啦 仲以為台灣人公會係幾好
利申 80神官

一獵一巫79LV收唔收？
依家個公會太廢 ，準備過檔

神官都冇人要？

巫無人要的 我收來過下癮

我唔信嫁

過黎我地公會啦

我帶你升啦

我都想跳 83刺

一80神射一79騎士領主有無公會收？
長期on

跳啦跳啦 不過唔收分身架WO

留個位比我一陣入
係咪有line group?

可能我伏
佢地成日話我復活得慢
明明放左自動 又手動

仲有冇位

神射adL?鳥獵？。留名

鳥獵，有山地

有LINE GRP

我個公會五級。唔缺坦補。好多陸服經驗玩家

2-3個位

補得25xx 點提升補量

申請左入會留個ID

申請了，ID:恩地老公

想問下離公會係咪會淨係扣貢,金章冇事

仲有冇其他懲罰

金章唔扣
入會頭24個鐘乜都做唔到

廢墟要等下個星期一5am重置先打得

加曬落星盤度先

巴打我啱啱入左你個公會

我都係
求公會收留，不過成日都要夜晚先上到線

ID: Cas
唔該

星盤 高精煉紅十字杖 加智裝 料理

個台灣公會無咩人組團
長期要自己三開食王打塔好辛苦

你肯定 ？
7391放一隻賣一隻 點會冇人買

你都岩既～小學畢業都真係可以叫畢業既

掛件牧 星盤要點點？

刺藤上左3階 緊身衣又卡住左 而家攻擊力卡住左1400 可以點搞

見到都有巴打一樣開始搵唔到團打塔
真係可以試下用我之前果招疊埋一齊暗壁黎打塔
以後唔駛再睇D坦法面色做人
我上星期都冇法冇坦成功過左90

題外話 佢個轉線LV限制真係極度on9
屌佢老味我90LV試哂咁多個分流得唔夠20個入到
揀唔到易打又有寶既王

同求固定團打塔同野王
公會好少人打
87鐵 82補

會召小怪果d暗壁唔會秒破咩
我都係咁打但淨係打到上60

咁咪去7391賣囉

最好2祭一齊暗壁 同要點到可以同時3個以上
第3隻祭/是但一個打手負責石化小怪
祭自動技淨係放軀散同復活
其他有DELAY既技都唔可以放
buff招全部開王前手動上一次就OK

BTW你60到照計70都一樣姐?
可能有時冇卡好位比怪互怒爆推左
可以開埋聊天室防推
其餘都係祭要準備埋馬克馬爾黎防沉防冰
(月夜貓又沉又石化又冰 打90F佢仲煩過隻雀 )
打手有最好 冇就等軀散

樓巴好忙 幾開打塔

但有時王放aoe招都差唔多秒打手
例如阿特羅斯果招
我萬幾血都差唔多死

我2開咋
搵多個同我一樣咁邊緣既打手
再是但捉多個人就得

我有87鐵82補76法
隻法成個星期無玩所以無升，全職暗壁石化
得閒可唔可以一齊玩

我好少打亞特 佢本身難打 係咪怪物互擊定其他招?
照計怪物互擊卡好哂暗壁應該冇事
就算死左都係自動復活
我自己建議50 60揀雙虎王 易打又有寶
著左火甲佢就秒唔到人 暗壁穿都冇事
70就成堆窮鬼 揀獸英最簡單
80 90盡量搵男爵/酋長 都係易又有寶

下次試下

係咪full咗啦？

真係笑撚左 畢業裝用個腦都知係頂級/無更好嘅可以換
唔知定義又會話自己畢業裝 仲唔係搵水魚？
你知仲有好啲嘅裝可以換仲點樣叫畢業裝

神工定十字刺大波d?

好衰嫁咁話人

前段班D隕石法成形開始霸榜
好快就冇王食了點算好

有無公會收80lv刺

紫色材料 未出活動就炒到30萬 原本1日交2，3個金章 都要忍手交1金就算

前日炒裘卡卡片d錢賺埋都唔夠玩

到時double金章仲唔抵過無double

我玩弓 朋友玩祭
得1x lv 去中央下水道升得好慢
明明以前一粒鐘都唔使就二轉
係咪setting唔同咗 應該打啲乜
定係接任做？

跟任走

有咩活動？？

犧牲祈福個減吟唱係點計
如果本身我-60%可變吟唱
犧牲-10%係直接加埋變-70%?

你地玩咩頻？

點解d 材料呢兩日炒到咁撚貴，發生咩事

花心大少個堆人炒緊交易所

陸服 12月中有個公會貢獻X2倍既活動 台服都唔知會唔會出呢個活動 D人就當台服同步推出一樣 一齊炒起個價先

同埋陸服開始合server 少左頻道 打MINI材料又競爭大左

台服依家掉寶率都明顯感覺到比之前少左好多

掛機賺4-50萬 交完1個金章 就一日過去了

我覺得塔跌既野少左
野外mvp同廢墟無咩分別

鐵匠撚同隕石撚掛機爽爽賺 打王又得 得左
我都準備開隻法師貢獻定先

上個禮拜打到90層 加埋先賺得六七十萬

留id

要試 唔清楚

點先影到幽靈波利

好多職業去到lv72左右開始要精鍊啊 附魔 整裝 提升果少少既傷害去配合掛機區

反而鐵匠真係唯一令我覺得投資回報正常既職業

課金/掛機賺錢慢慢升下星盤 帶個奶媽放聖母幫手回SP就可以正常玩 輕鬆掛 唔洗諗太多野

掛機就群秒 轉返單體食MINI或者BOSS 又高傷害 唔洗點諗裝

要追求做到幾十萬幾百萬傷先去搞裝+卡片

刺客 獵人 不停洗錢精鍊 附魔 整裝開洞+卡片 只係為左提升果少少攻擊力打出黎既傷害

唔好同我講後期點點點 中期都玩唔到落去(指鐘鏤 古城)

講咩後期

中期無裝無卡 人家未必組你 你又打唔到裝 又無錢 不停惡性無限LOOP

無限塔

牧月月同花心
帶起左個神官帶石化 熱潮
前日食王 都被逼換卡 石化
搞到我團無石頭既大魔導失業

我肯定你地心里面既畢業裝一定唔一樣。
你敢唔敢講哂成套畢業裝出尼。
你係有道理人地先會服

憤怒嘴 魔導帽 堅定套 奧套 創作袍 +10元素杖 火鍊 附魔/寵/卡補15%減吟
有邊個唔同意咁先叫畢業?

你果套裝減吟又唔係高 魔攻又唔係高
咁都好意思叫自己畢業裝?

秒到地龍先好像係畢業裝

神官帶石化係幾好玩嘅 但大魔導點會咁容易失業啊

我點知 平時5個打
今日問我有無石化 我答有
咁就無叫佢打

無念就係你既標準？

不如你講下用咩標準黎計你果套咁既裝先叫畢業

我果時係諗住有奧手奧盤永恆加大巫
比起好多超魔d裝好。所以就話係畢業

隕石7lv了 而家開緊隻鐵打錢

唔駛出埋火柱咩?
我同你倒轉 我隻鐵應該過多半個月到就95
開定隻法黎貢獻定先

唔好嘈，500同你收

樓樓樓巴 我以上咁既情況應該向咩方向走？
配點/套裝改善/打咩怪升好
星盤開左手推車攻擊1.5%

痴撚線透明布都升到30萬一塊
想捐吓章啫

金章夠唔夠開撞擊?
呢個LV都係食火石大地/撞擊扑獸人最好

請問金章夠開1.5%食火石秒到獸人嗎？用緊轉蛋斧

有冇公會/導師收新手? 62法 正身12賊
ID phoenix仔 / 毒叔

未用過轉蛋斧唔知 手斧既話1%撞擊就夠秒

新手一問 課金賣月卡係咪最佳賺錢方法

我手斧點左1.5%火石都要兩下先殺到

撞擊wor 你技能有冇點埋強化同改裝手推車?

我套裝幾時先畢業

我一個特殊附魔都冇
玩多一年都唔知畢到業未

岩岩打到件樂團披風
畢業了

放過佢啦

乾喇仲抽 算啦好嗎

方向係入把滅斧/點撞擊1%/食火石
配點係咪99s？ 轉點int？定點樣點比較好扑獸人？

感謝巴打

收個奶媽ac
Tg:todayissunday

想問下依家買11月月卡
係可以用30日
定凈係用到11月完？

加30日

仲有撞擊點滿幾多回魔先唔洗食暖心 永動

我唔係抽水 我只係呻下幾時先畢業姐~
上面位巴打又衰緊 係咁抽
神秘弓打洞 飾品鞋披打洞 名弓/尖銳附魔